[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰X 集中討論區(3)

發售日：2018年3月29日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C

宣傳片

有中文版/港版，同步出

參戰作品OP集

恆例行事

首兩關試玩影片

舊參戰作品
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムΖΖ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士ガンダムF91
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
新機動戦記ガンダムW Endless Waltz
マジンカイザー(オリジナル)
真マジンガー 衝撃! Z編
真マジンガーZERO vs 暗黒大将軍
聖戦士ダンバイン
New Story of Aura Battler Dunbine
無敵鋼人ダイターン3
勇者特急マイトガイン
コードギアス 反逆のルルーシュR2
クロスアンジュ 天使と竜の輪舞
天元突破グレンラガン
劇場版 天元突破グレンラガン 螺巌篇

新參戰
ガンダム Gのレコンギスタ
バディ・コンプレックス
バディ・コンプレックス 完結編 ―あの空に還る未来で―
ふしぎの海のナディア
魔神英雄伝ワタル

*鋼鐵七人、子嗣、Dunbine、ZERO同Kaiser只有機體參戰
正樹+Cybuster特別參戰(與OG無關)

雖然呢個post未必捱到去發售日
請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

Twitter圖

雜誌圖

=============
簡單Q&A

Q︰點解無真三一/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有真三一/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰無詳細講，但自V開始已趨向為一集完

Q︰今集有咩特別？
A︰出都未出點知 但係已知可修改BGM，仲有Cybuster特別參戰(見上圖)

Q︰Cybuster係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第三關起用
=============
前討論串

片頭放置Demo

遊戲情報
(除官方攻略本或遊戲畫面以外的不能完全作準，感謝協助提供資料的巴打)

早期遊戲圖透
G復國初期機體/機師能力

迪奧&Bradyon

F91 & Vigna Ghina

最終Boss

攻略本圖透
主角機數據

Villkiss/BC雛數據

G-Self & G-Arcane

Geass眾

聖戰士系

Wing系

Hi-ν

魔神英雄傳/勇者特急隊

鐵甲系/天元

敵我各機MAP武器範圍

全ACE+改機Bonus

以下為拆早期data資料

-全52話
-没有魔霸(黑騎士那台？)、没有方舟紅蓮(數據有獸人、反螺旋和螺旋王，方舟是招式一部份)
-主角没有後繼機但有新BGM，應是解大招
-風魔沒太刀，但正樹後期有劇情
-最終BOSS是野狗+一棵樹的合體，數據沒錯的話最終boss會是另一個主角
-聖戰士敵人只有豹臉男(Shot)跟托特
-GSELF主線全機體，有宇宙背包

技能︰
ギアスの呪縛 與Z系列相同
救世主 氣力上升下最終命中、最終傷害/受傷有補正
Aura力 最終回避率、武器攻撃力、防罩効果上升
藍海的加護 四周三mass內友軍數據+10、包括副駕駛在內自回合開始時SP+5

新增精神
決意︰ ExC5上昇

初期流程
6話天龍舞、7話BC
9話F91夫婦
天元10話出場，方舟紅蓮變武器，天元最終話是最後版權作品關
11關龍神丸追加龍雷拳
12話換翼霸
28話帝皇+皇帝G，後期追加大招(Kaiser Nova+不明大招)，帝皇設定聽說很強

隱藏人物︰馬士文、古利明、波蕾二世、托特、面具(G自己)、比桑(BC)、吉爾(天使龍)、ロックパイ・ゲティ、キア・ムベッキ、シュワルビネガー、主角機達成條件後三人駕駛？
隱藏機體︰迷彩翼霸、乍德德卡、α亞茲龍、夜鶯、鐵甲ZERO+可換乘
有隱藏路線
夜鶯要入隱藏關，黑加爾不是隱藏

全獎盃(中文版)
Ｘ至尊
獲得所有的獎盃。

見證兩段故事之人
看過男性主角與女性主角兩者的結局。

徽章收藏家
獲得總共５個徽章。

工廠主宰
購買工廠裡所有的強化零件（推薦物品以外的２４種），並將M.自訂強化至ＧＲＡＤＥ６。

ＳＲ點數完全稱霸
ＳＲ點數獲得５１點。

再次挑戰之人
通過重複遊玩的第１話。

遊戲通關
將遊戲通關。

駕駛員培訓家
使３０人以上的駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂之王
讓３０架以上的機體獲得自訂獎勵。

一擊粉碎
一次戰鬥中對一架敵機造成５萬以上的損傷值。

資金王者
一次戰鬥中獲得１０萬以上的資金。

偉大王牌
使任一駕駛員成為偉大王牌。

５次行動
一回合中任一單位成功進行４次多重行動。（期間內其他單位仍可行動）

工廠全開放
達成工廠裡所有強化零件（推薦物品以外的２４種）的開放條件。

技能收藏家
生產３０種以上的技能程式。

漫長戰鬥的開端
第１話過關。

所選的道路
主角選擇劇情分歧。

恩殆的守護
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的墜飾」後通過關卡。

教條的意義
擊墜敵人，並獲得強化零件「恩殆的魔眼」後通過關卡。

王牌駕駛員
使任一駕駛員成為王牌駕駛員。

自訂獎勵
讓任一機體獲得自訂獎勵。

休息時刻
觀看中斷訊息。

奮戰的徽章
獲得１個徽章。

精神統一
以出擊到地圖上的我方單位，湊齊全體指令「搜尋」的精神指令清單。

一機鬥千
任一我方駕駛員於一個關卡中擊墜１０架以上的敵機。

額外指數ＭＡＸ
使任一駕駛員的ＥｘＣ達到ＭＡＸ。

開發魔道器
購買工廠裡的任何一個強化零件（推薦物品以外的２４種）。

秘密任務
任一秘密劇情過關。

嶄新的決心
使用精神指令「決心」。

喪失戰意
使任一敵方駕駛員的氣力降至５０。

歡迎使用技能程式
讓任一駕駛員學習技能程式。

教條入門
將Ｍａｇｉｃ自訂強化至ＧＲＡＤＥ１以上。

教條發動
使用個別指令「教條」。

工廠劇情
觀看工廠劇情。

猛烈燃燒的熱血之魂
使任一駕駛員成為同時施加精神指令「熱血」與「魂」的狀態。

還擊高手
於一個關卡中以武器類別「還擊」的武器反擊５次以上。
=====================
更正，前討論串

信和定好景平d???

留名

點解冇18號

點解冇電童

點解冇多啦a夢

點解無keroro軍曹

點解冇悟空

信和幾錢？ ps4

應該2千左右有交易

炒到2千？定特典

天元改咗做真三一

好似有人仲未講，今次個setting啲音樂可以set「中途開始」

放工去攞game

Wii 嗰隻有

有冇好景同沙田報價

420入手

個精英mode好似幾岩班向難道挑戰既癲佬

有冇人直播玩菁英mode
等啲成日話機戰易玩果啲人表演下係咪真係咁有料

想問荃灣有冇報鋪

有無改造繼承數據

癲佬留名

講到咁得人驚好想挑戰但又驚死
對上一隻覺得好撚難打既係impact

抵，邊度

同以前ex-hard比邊個難啲？？

好景438/498
鐵盒冇問

438$可接受

好景下就1點買478

中伏, 馬沙出黎二回行動

性質唔同，打耐d先知

精英mode加0改先係真正既癲佬

X2
好想快d走
早知今日請假

二周目先玩

一周目零改expert應該同自殺無分別
第二關已出事

第三關為左打爆隻boss卡左成粒鐘啦

前期咁快已經有三部維修機

鰂魚涌係咪萬利入面有game鋪

有psv果班咪爽囉

挑戰下先

有冇人係全睇戰鬥劃面？

玩下玩下就會飛左佢

之後就覺悶

機戰f

龍神丸有冇後繼機/新招？

X3 downlod咗喺部vita度有得睇冇得玩

所有招睇一次先，型既間中會睇下，廢招一次就夠

zero d招睇幾多次都唔悶

oh yeah解決

有冇人玩菁英唔改係打得爆第3關隻boss?

無正樹既話真係有d難，又唔可以sl

唔知6000定5500退場 我正樹開必ct+主角援護60xx扣淨2xx

回上個po，我記得要兩個都有exc5 ，必ct，直擊先岩岩好

ps4喎

次次都有呢條問題不如下次開新post講埋

然後就會彈句，主角有無新機呀

逼人用exc

D傻仔係咪唔識龍王丸龍星丸

正樹主角氣力上到135開必定ct
boss唔企森林都夠做

北角 walk in $488 冇鐵盒

188中文版有冇貨？

今次睇下有咩神人
0改 0parts 0育成 過菁英

點解冇得S/L

菁英難度有本身冇得改機??

有

深海兩萬隻艦係咪唔洗升...

還我大和號

玩完標準先再開菁英

我想問有冇得快速load save

LR start

應該咁講，咁都要sl玩返normal啦

今次save/load大法好似鎖左亂數
之前唔記得

應該無

第3關boss最easy殺法，勇氣part

援攻+EX爆擊

一開頭真係以為玩錯dq

連登仔：太易玩了

我老豆仲問我咩game嚟

請問有無灣仔報價? 謝謝

自己限死冇得好講

打boss有特別對話咪睇

佢介面數字字型幾靚，但戰鬥畫面又用返柒字型

中文版比日文版貴？？

想問正常價係幾錢架？

琴晚玩左8~9話 跟本飛雲先係主角
可唔可以比我SET返佢生日

屌你菁英mode打到第六關卡撚左，放棄了
對面命中率20%都下下中

利申：新手

中文幾錢？

中文版個初回限定送咩

老老實實
話晒魔神英雄傳入機戰係全亞洲八十後男人既夢想
等左差唔多30年終於實現
仲早過利物浦攞英超冠軍
抵佢威下既

前期好難捱，成埋真實系

求港島報價，放工後即去買

仲未玩 飛雲今次屬於咩系？

仲有冇日普剩

真實系既性能，超級系既攻擊

前期得3900 血，好難頂

好景495入手，放工飛番屋企出登龍劍

原來係正樹無雙

有SL唔叫挑戰難度掛？

正樹終於成材

我第一時間改左血

機動性啦

買碟果班係咪預左快快手打爆放返出去

龍神丸多得哥千9甲先唔會比人一下秒

玩菁英模式已經輸左兩次

你攞部麥達斯去打仲有難度呀

前期升邊隻先會好d?

用部維修機去打

有冇人報報熱線幾錢？

今日switch係咪會出？
想攞出街玩

又攻擊switch撚

信和二樓488買左

唔知到原來間間唔同錢，係坑口買左528$要鐵盒加30$

精英mode難度啱啱好
又唔使做d仆街趕回合既sr

求問日版最平係咪529？

個所謂鐵盒，其實只係一個膠碟盒再包一層鐵皮，有又得，冇亦何妨

機戰v 都係得hard mode 好似係

買全套dlc是否不智？

岩岩係信和地庫買左499+40鐵盒

不會

主角大招又唔差喎

第幾話有

暫時都係得水樹真係叫好用
正樹菁英回避完全唔夠用

部部機都好想升
部部機都好有愛
搞到啲錢唔夠用

錢多有咩所謂

Hkqgamer 唔洗租都賣520$, 俾人屌就del 留言

大埔42x冇鐵盒

psv

死肥仔就算數啦

搵人笨搵到好似益你咁

第0話個強化零件打完都唔見有得用ge

人地業界良心嚟，可以幫襯佢係你嘅褔氣

Ps4呢？

見到魔神英雄傳個啊婆
腦入面即刻彈咗佢講野把聲出嚟

sorry 冇問到
我自己買咗psv only

信和二樓邊間

咪ps4囉 psv邊炒到

之前話咩香港電電界唯一良心wor

想問下上網預訂版= 期間限定生產版？

調景嶺都係528
唔買住

過多幾話睇下夠唔夠tac point先

買左 $428 抵

經過沙田問 528
去左葵廣買 475

之前好似有巴打出左個bgm pack
我想問可唔可以po多次條link出黎？

玩到20關感想

屌你女主真係好撚正

打咗男先好野遲啲先享受

PW:b9qa

我記得好似係google drive嚟
btw, thank you

我之前見過一個巴打放就係百度盤

兩邊藍屋都貴，好似528

另一間唔係藍屋好似498

熱線519 另藍店達群528

呢個百度link應該係總部個pack

之前係度post個bgm pack係我自己私人醒

感謝

終於收工可以去攞game

中間有個阿姐睇鋪，要問價

早知落葵廣好過

元朗天水圍咩價位?

188入手
二樓有間490+30鐵盒
其他好多都498+30

好景一樓最平489

有無ssp 或荃灣ching 睇到 普通版 中文版幾錢？

Thx

其實個劇情包 $229
有冇必要買?

冇 唔關主線事

518-528

荃灣

你個係BGM 百度個係有啲歌有埋人唱

買左515連盒

Where

呀唔係，505先啱，唔知係咪水魚左

係葵芳買，475加30蚊盒

我下晝孤注一扭對面嗰間買480

想問下係香港中文聖戰士叫靈光劍
定係台灣都會叫靈光劍
d 名好伏想睇下轉台灣會唔會唔同

而家喺 PS Store 買數碼版，係咪冇首回限定嘢送？我見內容冇寫

寶林500連盒

Thx 巴打

Kf 咁平？

唔洗咁執著 只要係人名地名招式名無論呆狗譯定港柒譯都係咁

因為要喺3月28號之前買先至有，之後買嘅就只會買到一隻game

係呀啱啱買完

噢，咁唯有聽日先出去買實體版，唔該晒

前期改龍神丸定魔裝機神好？

送鐵盒真係好無謂，一係就唔好用膠盒啦

飛雲又係玩底力啲人
仲要有埋英雄 氣力愈高攻防愈勁

兩個都改，尤其係龍神丸五改已經夠晒用。

想過關方便就改正樹
想平均咁玩就改龍神丸

之後學識龍雷拳，連遠程攻擊都有

有心玩野，呢個價一睇就知係「整部主機」嘅價錢啦

這就是童年回憶， 仲記得當年TVB首播嗰陣我仲讀緊小學咋。

插左幾次USB都係搵唔到 入唔到歌
想問下各位巴打可以點搞

check下USB個format, ps4 detect唔到NTFS

係媒體播係到detect到的 但入game就唔得了

file名叫SRWMUSIC

有無手足發現d 咩隱藏情報 ?

借問幸菁英模式SR條件寫只要重打過就冇
咁唔係同平時一樣咩？
定係佢係另一種意思例如load番上關save都唔得個種？

應該講game over

Detect到了
但係一禁落去就彈左去呢個畫面

天元第幾關出場

我就係想講乜之前唔係一向都gameover過就唔可以攞SR咩？
定係今集普通模式gameover過都有SR?咁咪可以刷錢又唔損失SR?

屌老味 番轉貴左10$ 488變498

10 定11

信和藍店498有鐵盒就拔咗槍，好撚多人懶得行

幾時先有隱藏要素list
驚miss左唔敢玩

玩二周目過囉

有wing 天元 龍神丸 可以慢慢玩

我都覺得第一輪唔洗咁執著拎
出咗正式list先開二周目

同好

痴鳩線，PSV版炒到508，唔買住

巴打請問邊間

偉大既勇者有新招

有冇人知魯魯修幾時加入

屌 同一個價無鐵盒

我都想知
等佢戰術指揮救命

唔知係咪我問題
主角機個bgm好似laglag地咁

黃金550啊，我都唔買住了，一係上網買算

個mon周圍都有黑邊點搞好
放唔到最大

觀廣幾錢

信和幾間都498嘅，諗住行個圈，問到電X良心話518就掉頭走
行前dd 問埋藍店，主動話連埋個盒就唔諗喇

18話加入
剛剛打完

係咪死咗ser？psn

我都係咁

thx

菁英用save load大法係咪會冇sr?

主角機冇後繼機 好sad

有sr

有冇人覺得天元一定要配happliy ever after

見到TV版召喚龍神號個cut in已經扯旗

Btw, G 愛國者係咪好廢？多唔多劇情

真，要自己入？

好撚廢
唔閃得打人又唔痛

自己入咗再世篇嗰首
空色真係麻麻地

第17關個SR點拎

17500血要一次戰鬥擊退

問左好多都無貨

已開始有戰鬥動畫收錄了

正呀 期待合體技

講真呢個年代班撚樣仲炒game
阻人用合理價錢享樂正仆街
遲早數碼版成為主流佢地就收皮

有冇巴打冇乜點改機打到去呢關
個SR真係投撚曬降

皇帝G新超必+Kaiser Nova

終於不用再炸爛地面了

好景一樓 最大間 $498 中文

圍四邊+分析，降氣力降甲
主攻手用ExC Smash Hit加援攻試下

點解我入唔到歌

OK 用你呢招再谷下西蒙氣力試試先

唔信邪把昆霸5改後，翼霸一出已5改

個男主真心樣衰 果斷女主

睇完nu 同hinu d 演出，

搞到有d 唔想用hinu, nu 今次既演出先係完全版，對上兩集

想問下機師 技術嗰項有咩用

夜鶯演出

打打下都有得轉返beginner mode

唔夠熱血

有無人可以教下我點做，load 到隻手指，有開SRWMUSIC, 但入面無歌可以load

今集親生仔仲唔係bb
直接將動畫搬過黎

日版PSV特典Code喺香港PSN係咪用唔到

應該係唔可以

入左code 點先出到正樹？

psn冇預購如果再買個dlc會唔會有正樹？

有冇人買左dlc但download唔到？

屌last impression要自己入

其實點解今集主角人設咁似小學雞作品

求解答 技術嗰項能力有咩用

女主唔差，不過上色好淡，同其他角色好唔夾

好景買ps4 499連鐵盒

荃灣荃豐528連盒

正樹一出場會唔會太屈

蘋果做緊live

未玩菁英

但係打到第26章 爆機二週目先再打菁英

Sr 26關 好似得3-4關拎唔到獎勵

一開始有佢覺得難度下降左

help

我都想問

舊招當新招

有跟啊，但佢一首都load 唔到
明明玩v都load

估唔到魔神英雄傳同娜汀亞咁多互動
兩套都係童年回憶嚟

技量
主要影響爆擊率 你同敵人技量值相差愈多
愈易爆擊，愈難被爆擊，反之亦然。

另外，再攻擊（自己援攻）需要技量高於目標20。
精神：手下留情 都需要技量高於目標

看穿，盾檔，擊落實彈
呢類防守技能發動機率都同技量掛鉤
（視作品設定，每集有所差別）

再攻擊 V打後要技量值+30先發動到

12話 回收op歌詞
型到呢

有冇人知

多謝 巴打們主角升唔升技量
定係升格鬥算

數值升黎無乜用，買技能好過

武器三段改
陸s parts
爆必指令
四格圍
分析
主角魔法減甲
援攻都未用就直秒

感謝巴打

我隻西蒙170氣
對家109氣

逼鳩人買dlc ‘唔買dlc 就冇最終技

邊部？

咦原來無咗hp個位數盃

好似難玩過前幾集

玩菁英感覺好似比之前難左
可能因為冇左艦的戰術指揮
但正樹招map好好用

玩菁英就唔可以用真實系衝入敵陣

熟練度有D都幾難
強迫症

改SRWMUSIC就自訂bgm已中斷，改MUSIC就搵唔到隻手指

希羅係唔係要買dlc先有3連射？

屌呀

唔撚係掛個食相咁差
本來都唔算多人玩是咪想迫走埋d非死忠

有無人覺得男主角個樣有d似00個沙慈

Me too, 搞左好耐都唔掂

應該唔係，佢地可能係cut招
眼鏡廠一早講明左DLC玩唔玩都對主線無影響

試到點入歌了，file名改SRWMUSIC
最重要係要改部機出日文先，入完就可以轉返中文

主角日期全精神表

thanks 巴打，陣間試下

唔撚係掛

本編のサイドストーリーを楽しんでいただける「ボーナスシナリオ」を追加ダウンロードコンテンツとして配信します。
ボーナスシナリオは発売日の3月29日に全２０話を配信いたします。

ボーナスシナリオとは？

本編では描かれない独自のシナリオが展開されるマップとなります。特殊なシチュエーションを楽しむことができ、マップをクリアすると、ゲーム本編で使用できる強化パーツなどを入手することができます。
※各ボーナスシナリオは、本編のクリア話数によって順次プレイ可能となります。
※ダウンロードコンテンツの強化パーツは、本編中でも条件を満たせば入手することが可能です。
※ダウンロードコンテンツをダウンロードしていただく際は、PS4®、PS Vita本体をインターネット通信できる環境が必要です。

由UX開始有的DLC都只係打完之後會送強化parts，唔會開招比你
你班仆街唔好以訛傳訛

又上太空捉夢夢

玩緊 感覺還可以 SR易達成好多

買左dlc…

我覺得係新玩/skip左一段時間的先會咁樣諗
眼鏡廠食相未衰到呢個程度

你要趕SR的話就無咁得閒比你坐

儲齊圖鑑可以坐火箭

我覺得菁英正常都應該咁玩

一開game好似買左隻老翻機戰咁，畫好撚差

岩岩先收台 第8話 聽日先煲上去

打到第十話 愈打愈順

主力改爆運動就開始無双

係啲命中有啲低 還可以

有返隻艦好打返好多
成班龜係隻艦附近

今集玩普通MODE都覺得難玩左,幾好
利申:頂唔順改左G SLF同魔裝機神算

揀一隻5改夠做

老老實實河馬大叔都幾好抽
打左7關佢做左王牌機師

縮係修理嗰陪車附近打

近呢兩集都完全唔想用部主角

染咗髮一樣係路人

好多人都係咁講

w系 係咪等wingzero 見得人

死神本來都唔錯，但唔識飛

改本名做沙慈
然後簡稱イオリア

已經睇唔出アリオスの人係超流暢定偷格數
媽,我好亂

屌上集主角係大和今集睇黎就係飛雲
V同X個主角都好可有可冇feel

話話PS4 有無快速SL

老實講，Gself個模係幾靚
但D戰鬥演出個人硬係有小小唔滿意

又味果幾個制

禁L1 R1 OPTION 都要禁CONTINUE

想問普通版有冇咩方法可以換特典版既bgm

係咪有d膠咁

唔記得禁實START 定SELECT

PS4收埋左冇得試

唔洗

起碼要玩三四週目先白金
17關隻骷髏已經無左sr

無改泰坦谷150氣 加求其一個援攻都夠

但個樣太柒

有無人覺得西蒙把聲怪怪地

USB 歌 腦

hi nu大招都幾失望下
唔知係咪nu 太好搞到期望過高
雪霸演出直頭比bx 版屌打

係咪PRO機背景先唔會疾疾下

菁英難道關關都唔洗追hr
如果有改造下都唔係難玩

Buddy complex同g 真係好撚廢

想問出夜鶯個隱藏條件係咩？

廢到一個點

可能我升得太雜
隻隻都係愛機
好難秒佢

唔係呀，初頭唔突出者

菁英mode唔錯
唔洗趕頭趕命拎sr又有d難度冇咁悶
今集個風格勁似勇者打魔王既rpg

BC基友係我第二批打手，二人一齊用才是最強

G self 嘅表現可謂忠於原著

之前post有人講話聖戰士d改造唔會繼承去下一部，係咪真嫁？

前幾頁有巴打講5改登霸之後翼霸一出就5改 咁你話係咪引繼改造

我初初五改左昆霸

翼霸入隊最有五改

昆霸都保留左五改
雖然已經入左雪櫃

Buddy complex作畫咩事
照搬動畫過去

終於加返加蓮既壓波CUTIN

有動力玩了

唔該哂

點解入雪櫃

上集個個封晒胸

終於升到翔上aura力5出登霸招hyper斬
翼霸要6lv

精英昆霸俾人HI 一 HI就爆咁濟

今晚收工先有時間玩左陣 暫時第6關
點解主角機可以咁撚廢 樣又柒
以前玩d機戰都從未試過係咁

舊機喎

主角招技，我覺得可以！

哦，sor,睇錯

零改都勁撚好抽

有無巴打有bgm 包係有人唱嫁？？

初期無改過都幾高攻
好易會心
不過魔神系唔改HP真係含得撚

招技又型

Dlc 入面cc有cg

主角總共有幾多招？

自己入歌都好易啫
自己搵都唔難啦

好多OP再現

你係咪中文都唔識睇
人地叫你擊墜佢
但部機低過6000HP會逃走

要打爆部機先得

SR條件係擊墜特定機體 撤退係勝利條件
究竟你打走佢定打爆佢先

G-Arcane垃圾到不得了
攻低、又唔閃得
娜汀亞部坦克仲勁過佢

會慢慢加上去

入自己啲歌真係好正 可惜係做唔到好似內置啲BGM咁不停重覆中段 一定要成首完曬再重頭黎過

要打爆

近年真實系普遍被nerf
機師無底力好難出黎行

其實佢唔加最尾撤退嗰句都冇事，佢咁寫，我會睇成係擊墜 / 撤退其中一樣都達成

J家姐

可惜所有招都冇擊破畫面

但家姐前期冇必中
卒都打唔中

打咁耐機戰熟練度話得要擊墜點會又話撤退都得咁好死 呢啲野唔洗問撤退攞唔到試下擊墜都知嫁啦

總之佢咩條件入面無叫你唔打爆得某部機的話，死力打爆就得

其實最多人討論機戰難位係控血防撒退
有時啲三線傻仔機可以幫到手削血

熱切期待中

玩女豬令我動力大增

屌點解冇電童

但係都煩，因為有左Guard之後要控埋目標條氣唔比佢過130
後期撤退血線又可以去到幾萬

無脫力果陣幾慘

以前玩戰機玩唔掂即改金手指
ps4 無得改了

西布朗出場已經好撚勁
安琪剛出場又冇上集咁突出
感覺比上集難左小小 但SR都係好易拎
天元突破劇情係咪中段開始 利申冇睇過

西布朗

佢今次都算係膽正當然要俾佢威下

其實佢v都已經好勁
只係v比部量產f91佢

F91時代真係最型

魔神雙皇擊

真心，好令人失望
我拎番BX時SKL+真Z的合體技都吊打佢

正樹：一個能打的都沒有

畫icon 果條友咩事
G self 個條友icon 同cut in 兩個唔同樣

馬沙又做咩換咗新髮泥
俾返原作個髮型俾我啦

機動警察入機戰 已完成
zoids入機戰 已完成
勇者特急入機戰 已完成
騎士高達入機戰 已完成
洛克人入機戰 已完成
魔神英雄傳入機戰 已完成
魔動王入機戰 未完成
sd戰國傳入機戰 未完成
其他勇者作品入機戰 未完成

西佬個樣先出事...

同剎那比
前期冇一部高達打得

入左隱藏關

到底眼鏡社幾時可以整多隻F/A3 咁好玩既機戰

玩菁英唔駛追turn可以好似以前咁屈lv

有無人都打緊0 改菁英呀？

開始緊到第8章
不過我買晒dlc
啲parts 都勁啲

(唔用回復parts/教條/grade都係㨂升錢/sp個啲）

最慘係支槍消耗大 射幾下已經冇乜EN

琴晚好似打到18關
除左開工廠開到grade4其他冇理過
如果唔係揀hpen回應該卡關卡到仆街

有冇人玩ps4版時，多咗個黑框？入game封面全 螢幕，但之後畫面細咗。
利申：第一次玩ps4版。

西哥幾勁呀

一句講哂，好玩不？

屌住玩

玩菁英0改要有心理準備
打boss啲命中超低
唔係用1111B
有感應有排SL

機戰d字體大隻d夠晒清楚
打MHW d字唔知做咩咁撚細
成日要聞電視先打到機

隻隻奶鬼佬game都係咁，直接將英文字體攝其他字落去
搞到變晒梁國雄議員

第一關攞唔到SR，死神17500血點一野打死佢

主角好撚廢，又唔閃得又薄甲

有冇人知點入bgm,佢話傳咗歌入去PS 4,
但我之後係個list度搵都係搵唔到 要點搞，求教

有冇人報報最新價 元天屯

成班異界人入團個理由硬係好牽強咁

好求其，全部都係時空扭曲走入嚟

今次有無天空龍神丸？

有冇full dress

等神手菁英0改
細佬我正常菁英都就黎俾人破處

用111b早期都未必夠用
龍神丸未有必中嗰陣好難頂

全部都係救世主飛雲既跟班

最好笑係接返BC無啦啦落一落地球又返返去

新手留名 magic自訂邊隻好用

之前啲加命中parts都唔會俾人用
而家真係要

想易玩啲咪每turn回hpen

你地覺唔覺菁英個sr易拎
關關完左唔重新玩就有
我以為普通都係咁
望一望人地上面第3話幅圖個sr唔同既

我都覺
啲boss又唔會唔夠hp就走

普通難度為sr應該都係sp回好d
菁英唔洗諗肯定hpen回

菁英難度係過關自動拎sr game入面有講

菁英真心好玩
d boss唔落精神根本打佢唔中 又厚血 一版重要幾隻boss
d精神唔多夠用

想問下寶少部V改左會否繼落HI-V度
同埋HI-V係咪隱藏機, 定主線會比埋

正樹係咪無新招

玩法唔同
菁英放慢節奏打到去水樹出場開始就已經接受到難度
不過想高要求解決埋早期d會走佬嘅boss就好麻煩

Link

今集成班人係咪盲
除左OG系列
玩普通MODE都好耐未試過打第9關已經打卒焦6X%命中,人地都4X%

一定會揀開幫人放必中必閃個sp值減少
屌你比雜兵片中一野無一半血有多

打菁英
有時加埋集中都係得6x%
成日要圍住隻戰艦打

2周目,有錢先屈菁英機
BTW佢今次整個菁英出黎,又幾岩D老手玩

我開左熱血同魂果個

我玩緊菁英0改0育成
睇下可以捱到幾耐

無話邊個岩邊個錯既 用得順咪得
只不過我開依個so far可以幫人放多幾次
有啲無必中必閃既又有用

同埋隻野啲en用量都偏高
真係要睇住嚟用

個啲配件工廠個啲大buff都唔用?

想睇你直播
想見證0改0育成打菁英

屌佢老味開頭係威係勢以為係nova + 落雷
結果眼beam 就算
仲話雙皇擊

有開ge 開到grade4
開咗每turn回sp+8/攞錢/幸運 祝福/最大射程

我連教條都唔用
不過我有買dlc咁多咗啲parts ge

都係頭10話姐
打到尾應該唔得gala

教條d指令都係偏向趕回合多
反而戰艦嗰下全能力+10幾有意思

我打算加d 底力同鬥爭心
菁英好難頂

菁英之後對面係咪會再改多幾段
依家第8關對面4改，遲啲會唔會有全改攞埋bonus嘅boss企係度？

唔知講咩好

咁之前有啲boss係會有3段改如果打菁英
唔會再加多4段上去掛

暫時細boss都係4改

菁英唔算好難打 不過都要認真d玩

想問下限定版係咪d bgm有埋人聲
意外地覺得d作品bgm都幾正

有得疊加

正樹：我係話在座咁多位都係垃圾
今集終於勁返，上集果兩部曉擊霸可有可無

正樹真心幾好用

我覺得d 字太大 係咪換ps4 pro 開4k 解像d 字會細d?

信和一樓498無鐵盒入手
朝早得佢開左

原來g-self同uc可以換乘

下個Post樓主放返Q&A啦
前幾頁有人講咗

佢似乎要留力就返鐵也,
出部帝皇G都係想等鐵也都多少少威能
唔好俾甲兒一個搶晒鏡

我改咗做日文都冇歌出嘅屌 點解入歌個system可以搞到咁on9

expert都唔算好難打
要多d用指揮同集中
超級系都必中都得
必閃得一次太晒精神

前期幫大忙

唔好盲忠忠衝入敵陣就ok

你入到歌嘅話，內建/個人嗰到冇咩？

就係冇，佢出咗話傳輸bgm,但我係個list度就搵唔到

垃圾system

最好計到岩岩好 等敵軍行過黎用p武打你
p武通常低攻少少 扣左血到自己turn又有得補救

試下del咗個bgm save之後再入過，唔得我都唔知咩事了

唔入code既話正樹會係第幾話加入

唉，都唔得，算啦用返佢預設歌算

劇情有講

高達不嬲一家親

想問下今集都係有生日唔同精神set?

yes
1111 b

又打通宵

泰坦 / 天元 唔改 + 一下援攻都夠做

一開始淨係行一部上去谷氣力

天元做唔做到一線機

why not

第一部完全唔開精神都唔洗擔心生存能力
淨係咁都意義重大

又係底力無雙 加埋鐵壁衝入去敵陣
氣力130就hp 回小

今集啲命中率on99
人地廿幾%都打中

第四話打陶德已經卡卡地關

咁先好玩

未試過1% 比人打中都唔好話玩過機戰

冇屌
好正

天玩突破真係好熱血
不過今集有左飛雲做救世主唔知勇者特急定位會變左咩
個英雄位比人搶左

而家打完一版真係要抖陣先再打下一版

bc作為初參啲配角機都變做召喚獸，無人用都唔係咁hea啊

杉田果兩架好慘

依家個難度先叫正 唔會太難又要用d腦

仆街，岩岩開game以為自己入錯碟，好似以前ps2買翻版咁條金毛比錯第二隻碟

我都有咁諗

BC 一個人精神兩份用

天元如果唔係一線眼鏡廠執柒佢啦

99%miss完1%中試過未
第二次og試過 激氣到暈

次次機戰有天元一定要玩無雙

有無巴打係屯門買左？同個fd係呢邊食lunch 睇下係呢邊買定出旺角買

想問係咪得日文先有限定版?

家姐真係廢到

dlc ! dlc!

部機語言設定轉日文

我試過轉都唔得

教條lv5 加格鬥攻好似最好
除左g self外，好似成班都係格鬥機黎

G-Arcane開頭極唔好用，有愛要換 uc 機俾佢升lv

歌名你改做日文或英文 我放落V最多英文唔出字 但唔會冇歌LIST 死呆灣狗打字法出既字會變曬亂碼出唔到

主角教條lv5 係咩瞬移？

仲爭少少先開到

大家工廠升咩

我試過改晒做英文唔得
真係唔明點解，佢正在傳輸出完之後都係乜都冇，頂佢

自己半徑4格自軍移去自己半徑4格內一點
趕路去某個點/移map 炮機用

想問下教條招係咪每招一關可以用一次？

飛雲成日有對話，幾勁

招野仲要勁脫力

我好中意主角機呀

精神決意係乜

都係唔得 完全唔知咩事

肥雪原作同主角連結過，機戰疑似連配音都無

係

咦雪霸唔係隱藏就可以直接雪條女

曬多左一話先top ace

正樹開埋幸運想窮都難

今集可唔可以二週目轉難道？想二週目先玩菁英

intermission可以轉

哩部好用咩？

中文現貨乜價位

49*～52*咁上下

撘橋

菁英冇左sr限制
反而易玩左或者輕鬆左
唔洗成日講頭講命
好似玩緊任系機戰

愛你識條鐵

d人頭比正樹搶曬

OG廚大勝利

好似好耐冇見過任系機戰敵人咁硬命中咁高

多謝巴打 我仲以為無人答

千年處男連老馬修既老母都想搞

exc+5

今集d戰艦有可p攻擊咁勁

大和號：

有冇人好似我咁PS4 玩唔到全螢幕，有個黑框

Macross7:?

嘩屌
阿寶hi nu 最後果招會唔會太有feel

最多人屌就係果招

成部hi nu啲招都好怪

有咩問題
未玩到睇左片

如果有埋上集局部1:1大頭就型好多

正樹=趕sr神器

得頭幾槍打中叫型,最後唔知做乜春要整成部機再起動，有Ｄ多餘FEEL
呢代好多模組都係得個靚字,動作編排有種＂動きがキモイ＂既感覺

部機出力好大，萬能俠lv

天水圍北江538

暫時十一話，我都係比較偏重用佢

正機係咪 後期加多招星爆就無其他？

衰過數位

劇情話佢出力下降咗
玩落又唔覺佢弱化咗

再起動係咪配合番小說？

開頭應唔差，未知後面可否keep住
河馬佬幾勁
有時要佢幫手頂幾下都無問題

可P 敵我識別map已經可以做一線啦

河馬有努力
我成日俾佢執雞

原作還原係幾好
不過做唔番nu 完美表現

係咪我錯覺今集好似冇咩超級系
天元 萬能俠 勇者

有時D野唔係硬係致敬原作就好睇
例如AGE魔法少女又係睇到好尷尬

魔神英雄傳似舊世代聖戰士，高回避高裝甲但低血
龍神丸裝甲已經同無敵超能加爾一樣

天生技夠屈，親生仔大哂

ok，唔反乜乜霸了
無睇過。岩岩換新機好勁

正樹招MAP炮會唔會太屈

NU實在太型，一有對比HINU真係唔知點咁

第幾話先有希羅/甲兒/鐵也
早期d機好廢 滿血擋boss一下都即死

話就話少左格數
但一樣屈

夾硬致敬咪好似上次sf ij拖手嗰下咁

天元已經變左超主力
好硬好打得

一開頭加入時已經削咗範圍

鸚鵡個BGM勁似哈利波特

咁果隻又OK
起馬中間係整番突擊打神盾叫有番D新鮮感唔衰得晒

果招唔計埋尾其實算OK
好過次次全彈發射

隱藏機攻略出咗未?

想g主角到最後有無威過
飛雲已經完全變左主角？

聖戰士同埋龍神演系列我擺曬入雪櫃
用親生仔同親生女打曬

學完大技先講

龍神丸輸腳短
正樹主角安潔紅蓮清晒先行到黎

第04话，翔和托特交战一次，托特点数+1 - 迷彩翼霸
第04话，翔说得托特，托特点数+1 - 迷彩翼霸
第04话，翔击坠托特，迷彩翼霸条件1达成 - 迷彩翼霸
第04话，翔和托特交战一次，托特点数+1 - 托特
第04话，翔说得托特，托特点数+1 - 托特

第05话，贝尔利击坠面具，面具点数+1 - 面具+芭拉拉+玛妮

第08话，青叶和雏交战一次，然后击坠比森，比森点数+1； - 比森&阿尔弗雷德

第09话男主角/女主角，贝尔利击坠面具，面具点数+1 - 面具+芭拉拉+玛妮

第10话，翔和托特交战，托特点数+1 - 迷彩翼霸
第10话，翔和托特交战，托特点数+1 - 托特

第12话，翔和托特交战，托特点数+1、玛贝尔和托特交战，托特点数+1 - 迷彩翼霸
第12话，翔击破托特，迷彩翼霸条件2达成 - 迷彩翼霸
第12话结束后，托特点≥4且完成迷彩翼霸条件1和2，则进入隐藏关，过关后入手迷彩翼霸 - 迷彩翼霸
第12话，翔和托特交战，托特点数+1、玛贝尔和托特交战，托特点数+1 - 托特

第15话玛纳之国路线，青叶和比森交战一次，比森点数+1；迪奥（DIO）和比森交战一次，比森点数+1；希罗和比森交战一次，比森点数+1 - 比森&阿尔弗雷德

第20话，击坠夏亚，夜莺点数+2 - 夜莺
第20话，贝尔利和面具战斗一次，面具点数+1、贝尔利和面具战斗两次以上，面具点数+2 - 面具+芭拉拉+玛妮

第21话宇宙路线，克里姆和米克分别击破两个敌人以上，则过关后入手葵斯专用雅克特·多加 - 雅克特·多加 红/绿
第21话宇宙路线，克里姆和米克没有分别击破两个敌人以上，则过关后入手邱尼专用雅克特·多加 - 雅克特·多加 红/绿
第21话，二周目后，地上路线合流或宇宙路线20话不管达成条件与否，自动入手两台雅克特·多加 - 雅克特·多加 红/绿

第22话宇宙路线，由阿姆罗击坠夏亚，夜莺点数+1，过关后夜莺点数+1 - 夜莺

第24话由甲儿或铁也击坠加拉达布拉 - 魔神ZERO

第27话，贝尔利击坠面具，面具点数+1、贝尔利或拉莱雅击坠马妮，面具点数+1 - 面具+芭拉拉+玛妮
第27话，拉莱雅触发洛克·派的战前对话、林果触发洛克·派的战前对话 - 洛克·派
第27话，拉莱雅或林果击坠洛克·派 - 洛克·派

第28话由甲儿或铁也击坠暗黑大将军 - 魔神ZERO
第28话时甲儿和铁也的击坠数合计80以上 - 魔神ZERO
第28话，达成条件后进入奖励关卡「最凶VS最強」 - 魔神ZERO
第28话，以上条件未达成的条件下，需要在魔神消灭剧情前把ZERO的血削弱到30000以下 - 魔神ZERO
第28话，激战路线加入 - 魔神ZERO

第29话上半，4回合内击坠马士文 - 马士文+扎古3改
第29话下半，捷多说得马士文后击坠马士文 - 马士文+扎古3改
第29话下半，我方马士文击坠2个敌人以上，触发活跃剧情 - 马士文+扎古3改

第30话打倒密斯路基路线，希罗和比森交战一次，比森点数+1、积古斯和比森交战一次，比森点数+1 - 比森&阿尔弗雷德

第33话宇宙路线，捷多、普露说得普露兹后，击坠普露兹 - 格雷米+葵曼沙
第33话宇宙路线，任意机师击坠格雷米 - 格雷米+葵曼沙
第33话宇宙路线，2回合以内击坠α·瓦索隆，瓦索隆点数+1 - α·瓦索隆
第33话宇宙路线，贝尔利或克里姆或夏亚击坠基亚，基亚点数+1 - 基亚

第34话多古达路线，4回合以内触发托特对决剧情，托特点数+2 - 托特
第34话多古达路线，托特点≥5 - 托特
第34话宇宙路线，托特点≥5 - 托特
第34话宇宙路线，贝尔利或拉莱雅和玛尼战斗一次，面具点数+1 - 面具+芭拉拉+玛妮

第35话宇宙路线，阿姆罗击坠1台敌人以上，夏亚击坠5台敌人以上 - 夜莺
第35话宇宙路线结束后进入隐藏关 - 夜莺
第35话，夏亚击坠基亚，基亚点+1 - 基亚

第37话，雏加入剧情前用青叶击坠比森，比森点数+1，达成此剧情后触发剧情比森点数自动+1、加入剧情发生后青叶击坠比森，比森点数+1、雏击坠比森，比森点数+2、希罗和比森交战一次，比森点数+1 - 比森&阿尔弗雷德
第37话时，比森点数数大于等于5 - 比森&阿尔弗雷德

第41话结束时，我方ACE数量≥10 - 魔神英雄传刷钱关
第41话结束时，我方Magic定制等级达到5级以上 - 魔神英雄传刷钱关

第43话回归路线，由露击坠格雷米 - 格雷米+葵曼沙
第43话回归路线，贝尔利击坠面具，面具点数+1 - 面具+芭拉拉+玛妮

第45话回归路线，贝尔利或普露兹或阿姆罗击坠昆，瓦索隆点数+1 - α·瓦索隆
第45话多古达路线，瓦索隆点数≥1获得 - α·瓦索隆
第45话回归路线，瓦索隆点数≥2获得 - α·瓦索隆
第45话多古达路线或第43话回归路线时，面具点数≥6获得 - 面具+芭拉拉+玛妮
第45话回归路线，贝尔利或克里姆或夏亚击坠基亚，基亚点数+1 - 基亚
第45话多古达路线，基亚点≥1获得 - 基亚
第45话回归路线，基亚点≥3获得 - 基亚
第45话多古达路线或第44话回归路线加入 - 比森&阿尔弗雷德

第46话，鲁路修和玛丽安奴对战，点数+1；朱雀和玛丽安奴战斗，点数+1；卡莲和玛丽安奴战斗，点数+1；CC和玛丽安奴战斗，点数+1；杰雷米亚和玛丽安奴战斗，点数+1；阿尼娅和玛丽安奴战斗，点数+1 - 玛丽安奴对决剧情
第46话，鲁鲁修击坠玛丽安奴，玛丽安奴点数+2 - 玛丽安奴对决剧情
第46话，玛丽安奴点数≥4，触发玛丽安奴对决剧情 - 玛丽安奴对决剧情

第48话结束时我方ACE数量≥25 - IF激战路线
第48话，甲儿或者铁也击坠暗之帝王，或达成魔神ZERO加入条件 - IF激战路线
第48话，二周目开始无条件进入 - IF激战路线
高登睇到轉過黎

不過都慣左用版權主角負責尾刀版權boss

第0話點玩
一揀START就係第一話
利申:入左CODE

應該齊晒，岩岩2週目停左，侷住打多週拎埋魔神
ゼロ

D隱藏好似都係用版權主角打返對應的boss

zero果個姐係點
要全部做哂？

屌,要手動禁先識DL堆DLC

我買左dlc都要一個一個down
好智障

總之全部boss比曬甲兒尾刀就冇死

好耐冇聽過偉士霸
好懷念

收到！上集無玩
今集唔想miss左

有邊部機好用？ZZ好似差過上集 推左3部武器lv10 wzc 紅蓮 安琪果部

好景 普通版 中文版 大約幾錢？

以前唔係識自動Down架咩

20零

岩岩入完歌 呢家第8話 今日目標30話左右

有興趣可以入黎睇下

頂...
買左PSV 版 (實體)
Redeem 左Code
之後買埋PS4 版 (又係實體)
想Cross Play
之後一load save就話我PS4 冇Download 內容.
咁我Redeem 埋PS4 版個code 啦.
又話個code 俾人用左.

點算好...
頭先買game 又冇拎單...
冇得Cross Play 了...

del咗psv啲dlc佢咪得 不過試真啲ps4個code先

個dlc 係果個first day bonus....
頂好煩呀.
唔通要由頭玩過?

16 話個SR 要一次戰鬥入面打萬7 打死個boss
0 改既話真係做到？

我用日版psn dl左
再轉港版psn玩
每次開機都要連psn過checking先玩到
冇connect佢會唔比load

移動廢鐵

飛雲小學雞真主角
未睇過加小學雞形像
仲要開口埋口形容自己救世主
大佬點頂

咁佢真係小學雞嘛

天元同天使與龍之輪舞好撚勁
G self

動畫都係咁

河馬大叔我個save擊墜數最高

出得飛雲就係想我們呢啲老野買
當年啲主角就係咁ma

作為一部狙機連hit an run又冇必中又冇
人又打唔到又行唔到上前面

戰神丸同留美子搶戲到

係咪gself 粉紅色得2招個部癈物

勇者系列夠開口埋口話自己勇者
唔見你話難頂

老馬修老母好j到 如果老馬修同老母一齊生活成長肯定係母控唔係妹控

個妹妹仔好幫得手

magic一開頭升左氣力每回+2

應該係啦
好在突擊用得10SP又唔算太難頂

係

葛蘭坦克仲好抽過佢

古利明同馬士文兩條蛋散都入到隊
咁有冇哈曼大人

睇下飛雲個攻擊帳面先啦
0改 接近6000攻

冇

救世主唔屈D點救世

正樹有幸運有可p分敵我地圖炮
會唔會太屈機

勇者謙虛好多
意思上

人地細蚊仔，將就下啦你班大人

話時話Z高達改造會唔會繼承去ZZ？

HP真係少得濟

15改有冇9000

你班仆街第一關就夾硬夾我做救世主
串D都唔得 ?

人地細蚊仔比大人慫恿，好慘。人地好天真

救咩世主救護車就有你份

笑左好耐

今集龍女同安琪有冇合體技

青葉同g self好似廢廢地咁

BC新參完全係契弟級

一開始仲以為聯結係之前作品創聖大天使果種, 點知咁柒
人少機少招少, 戰艦啲囡囡連聲都無得出

可p戰艦 feelsgoodman

啲囡囡出聲會點
你係咪會訓身支持

arisa有聲喎
valiancer隊個招咪有

架坦克真係唔差
用鐵壁可以頂到一rd

其實以前勇者系列入面咪又係一堆中二病主角
雖然相對地成熟的都有

psv係咪都可以改bgm?

係雪櫃最入面
坦克仔大鐵牛都前佢地好多

等等先，佢集集都有e招同幸運
係今集數值改強左先咁勁

超級系攻擊力

之前成日笑9佢一上地面即刻變廢9，今次終於

我主角5改加5改天元仲要圍4角加分析加教條先岩岩好
都唔知d精英0改人士會點打？

一擊就走嗰個？
冇sr唔會打

g自己又話有全反射背包
點知原來得劇情
冇出現係技能組

中斷集

依個真係好過份，先唔計部機性能點先…
點解連裝都出唔足。。。
完美背包連鏡面都未用過

講左幾次 泰坦谷氣力 加主角援攻已經夠

綠川光係咪落咗Order要整勁d

但係演出暫時g self 最好
in 電池人we 7s

有哂演出點知冇呢招技

問題係點睇都唔似有可能打到
之前都放過左隻艦同另一個主角
前者厚血距離太遠，後者保命精神太少風險太高
bc 3人組打得爆2個已經算係咁

精英mode好評
唔洗追弱智sr慢慢打

老馬修變到咁正義熱血有d唔慣

淨係計裝甲淨係得鐵甲勁過佢
勁撚過天元同勇者 血少拎去限制底力啱啱好

BC班人寸五飛你還真是容易變心

馬沙同捷度有互動

見著Zeta堆機仲活躍係ZZ好感動

馬反喇

見班後輩令MK-II Zeta 百式再係戰場活躍又配著ZZ op2唔知點解有種感慨

雖然V已經感慨左一次

其實用積古斯揸wzc係咪好過用希羅

而家話OG正樹咁廢唔係怕佢太搶真係搵鬼信

如果積古斯ace冇變就係

OG就一代版本一代神啦
OG入面可以取代正樹實在太多
map好用過佢有白貓同愁
莫講其他單體輸出

有樣野真係好撚柒
主角機係地圖個圖示係灰色
搞到我成日唔記得用主角行動

點撚解係又。唔係又。
死。神

仲有10話

第一次分歧路線d勁機堆晒一邊

天元 ange

仲有翼霸
另一邊戰力慘不忍睹

我㨂咗高達個邊好彩即刻俾部wzc同多魯基斯我

死神招大連貫穿都冇
好難用

OG勁過今集既要素應該都係得畫面

冇code cybuster 幾多話先用得？
借咗部psv ,個account 唔記得咗密碼

玩到19關出機已經選擇困難症

今集有升正樹就有閪屌

捷度間接幫咗佢上位
講句多謝都要嘅

直頭有陣膠味

不過我鍾意

我0改泰坦3（13x氣）加主角機援攻過

今次作為魔裝FANS真係幾爽

你咪自己慢慢試囉

男版安琪

工廠第四級個說明睇唔明
咩額外+3
有無人可以幫幫手

笑4

1%都中
你老尾5星又唔見我中

菁英mode 過關就有sr
但咩在遊戲結束重試就無法獲得
姐係我唔可以load save?

你用PS4 入PSV 個CODE
有PS4版DL的

任何人exc到3可以拎後面個效果
唔知你講咩+3

我反而覺得有sr打先過癮
就咁過關都唔好玩既

唔可以continue

要1次過?唔比你SL咁癲?

姐係要打就要重新load save 係嗰關重新打一次？

可以SL

中途save唔得 一定要load返入關個個

姐係打輸要重打

今集女主角靚好多

可以j

咩啊係唔俾gameover之後直接retry，唔係唔可以load 中途save(continue)

即係同以前一樣，反而唔知普通mode係咪改咗retry都攞到

其實有幾難明，咪同以前一樣輸左撳retry冇sr,但係正常人輸左都唔會撳retry,一係load返中途save一係就load返上一關save改機set野再打過

隻 game仲係太貴，趁而家爆一次V 二周目先，每次用量產f91就好期待隻X會點，日文版低過500 即入

我仲以為同以前唔同

個人覺得精英mode難玩啲好玩啲，利用地形精神等等多過普通mode，普通雖然有得拎sr但太易玩，同埋sr都唔難拎黎黎去去都係過堆野

最主要係禁全滅play
以前好多人全滅play 99lv打飛機

菁英mode打到第一次分歧之後個關對面已經5改，boss級仲會有5改bonus
打到最後會唔會部部卒機都全改bonus咁出黎架

有冇人之前有dl到d歌

我打到呢個位啲機3改或以下，除咗某幾部多血嘅基本上敵turn要鳩防先唔使死

In財布rush we trust

得一個生日有加速

屌睇黎g自己除左perfect pack之外唔會有其他背包比你用

其實精英mode即係同以前冇sr個陣一樣
啲敵機勁咗難打咗

第17關 沉睡的惡魔 應該點一下KO個骨仔?

千歲個樣怪怪地

新手同問
係咪要儲錢谷行天元一下鑽爆佢

主角新招型撚到
專登留言表達一下本人興奮既心情

口味依d野不嬲都人人唔同架啦

用泰坦3加主角

阿九仲靚lor好冇
個含撚嘴

青葉定位係咪同v既自由正義差不多，要同迪奧聯攻先勁，平時廢

迪奧先係插件，佢招合體不可p,青葉可以

Buddy complex本身好唔好睇
有冇追下佢的價值
利申未睇過

我用泰坦3打，專登俾佢打拎底力
再用紅蓮螺巖學支援攻擊
搞掂

想問下焰龍號有無得拎？唔該

打左5關
終於有隻有d難度既機戰

平凡作，可以一睇，唔睇都無損失

因為我未試過game over
唔知有retry
雖然我無啲人咁癲0改0parts 0技能程式
但都叫過晒機戰v 3周目

中上 有追既動力

懶得SL玩返普通算
命中普遍太低

中文叫機甲巴打

點解BC初參戰都咁廢 精英難度比卒打兩下死命回又低

以近幾年機人番質素嚟講算係唔錯
當然比起真係好睇嘅仲有一段距離

15話中

正樹第幾集開始出黎？
利申：冇code

兩個男人玩合體冇乜興趣睇

天元突破？

呢個有d唔同
男人+半獸人

最後咪3p囉

ange幾時先學時空炮

今次正樹總算重返第四次機戰既榮耀

真實系通病啦 又唔止係佢

見到巴打們成日講有冇p 請問係點解

移動用可攻擊

新參最廢應該都係k 既zoid

有p=移動後可以用

武器移動後可攻擊

村雨響地面仲可以威下
翠星先至on9

翼霸承繼登霸改造

琴晚打到18

翠星都係大招變格鬥on9姐
zeta 咪又係咁

高達淨係用G復

wzc今次做唔做到高達一哥

gself首BGM真係好正,明明以前動畫唔覺

玩緊標準模式，如果 skip 咗冇攞 SR，係咪冇方法睇番邊關冇攞？

比EXVS洗腦太耐，越聽越中意

你當集集都係屎係垃圾既MF係乜
其實最廢係NT1

你叫斷空我情可難堪

比Z養慣左 唔係好識打今集
要計數

op1首歌唔差,果陣係衰在op畫面hea整就算
但op2應該算係高達系列之中最撚難聽果首

仲係好唔慣用EX技
去到有關熟練要一回同一條友殺3隻都諗左陣

wonder swan 嘅 Nt 1係神級

同樣以重seed風格黎講
BC無論人設,機設,故事都輸比天使龍
套野唯一賣點就係睇某人慘遭主角威能NTR

有冇人覺得今集自動揀招好似比之前保守左好多

頭十關都無乜機係識 尤期果pair 男男同女女

飛雲大個左應該有潛質去跟激勵哥搵食

故事輸比天使
唔撚係掛

仲未打過d dlc，推下關先

但新參係第3次

唔好再講 翠星...

果陣GGEN焗聽OP2架

你係咪打咗17版
打唔打得死個boss
菁英要25000 一下死0改點打

MF初參係L唔係Z2，當時根本勁到仆街
人人空宇S反應彈MDE彈亂射，有人布雷拉又有合體技

唔計呢樣，萊德同機體性能本身都微妙
天獄有番DX即刻比下去

唔會打唔想試

又真係唔可以反對mf d反應彈 好野黎 z3復活左 天獄篇一開始靠佢地清卒

10改翼霸先打16XXXX
我估要10改泰坦3+10改援攻先秒到

女主俾導師「洗禮」嗰度好有薄本潛質

個劇本無咩重心 主線唔知想點

個魔法世界故事可能要老屎忽先代入到

唔記得左 杜洛華最痛果招總攻擊以前係咪試過不可移動武器 重炮手又好用左好多

果集用左頭幾關既感想就係空宇S都咁唔閃得,我究竟係咪用緊macross系列
之後有武裝機甲/新婚合體/大空魔龍/EVA就已經完全遺忘左佢地

睇過下圖
第一下都係咁諗
我無得救

打到廿幾關
G SELF招又少 家姐廢過廢鐵

到底幾時先有卒仔超越到festum

突擊10sp好用 不過部機暫時係幾廢
Uc d人番黎即刻換左靈格斯比佢玩

我當時又唔覺特別差，五改+搭配好partnet無咩人高過50%命中，後段有人換左SP同布雷拉組隊基本上人地打親都係0%
零改就另計

依家放置左西蒙比佢每關升一rank算 暫時d野仲未打得佢死 練下玩下其他野先

你仲要諗下布雷拉算後期先加入
當初仲諗住佢會幫skull小隊原創番招d formation,點知真係可以乜柒都冇
同期其他作品已經齊哂腳同合體技,仲撚會用個能力值麻麻又冇朋友既阿魯特鳩fing咩

第17版就已經冇位唔想出個對gay 佬
新參戰嚟講都算廢

已經升爆對基友同HINA
隻比森放入雪櫃

啲出擊位好緊

去到ux以為有得威返，結果又被班真實系屌打

單體出擊係咁，冇計

[url]
[/url]
屌你老母作畫真係是是但但架ＷＯ

下 佢後期都係友方？成套buddy complex既幕後大佬都係佢喎

Ux有盡力用架我 尢其係眼鏡

貪佢射得遠

其實有冇人講下龍神號最終實力有冇星球級
今次又出天元
好似天元救世者先實至名歸多啲致

又係千年處男既錯

張圖似係講緊
點解得我冇合體技

比佢入友方咪仲慘 睇住hina同青葉番去另一邊既世界 做番原作癡線到落尾好過

係隱藏人物

千歲有肉地好好deal 抱住deal
點同今集妹妹

隻雀係咪奸

唔係如果跟原作仲要同某角好有關係

G-self有冇得換背包

打完46，明天繼續

46 cls

雖然打過上集都知天使龍黑影個人係沙拉子，但見到戰鬥畫面個cut in笑左
即刻fail

究竟呀寶幾時出場
大佬們

一尾二頭

醜小鴨系統

ok，儲下錢先

海底唔知乜春成套野到底對故事有咩作為
條女黑肉好J又點,煩膠到仆街

套野出名絕對唔係因為戰鬥果方面
你當係買天元送娜汀亞就得

21-22話 宇宙路線會加入
地上路線係兜甲兒加入

甲兒而家愈來愈後先出場

好掙紮！

地上 唔諗

魯魯修一出場就炸地

以前頭一兩關已經有得用

馬沙第一次出場幾多血走人？

有冇人覺得BD對基友有啲廢

10000

啱啱過左
戰艦指揮屈到將萬丈格鬥推到上300之後打馬沙萬幾

天使與龍除左安潔真係同上集一樣部部都一樣技

想問跟住主角隻雀係咪奸狗黎

睇劇透，blue water 幫妮婭續命

菁英17關隻野25000血有冇人有計一下收佢皮唔比佢走

我覺

索系版權機戰d演出真係 鏡面一時zoom黎zoom去，動作一時快幾拍，一時D動作慢到以為lag緊機

10萬丈武器有機會

神父好波

開頭幾勁,但之後不了,用GSELF同翼霸仲好用
唔夠氣得果P技2格打條鐵咩

係咪唔可以用ps4直接直播

我有睇劇情架，會睇戰鬥動畫，但唔係全部
計下玩了多久
星期四下午3點打到12點
今日早上8點打到晚上11點

其實SL後做返相同行動係咪一早lock死咗個結果？

問佢係咪地質學家

打算
一週目玩普通mode，無視SR
二週目繼續普通mode，挑戰SR
精英mode留在三週目慢慢玩

冇記錯AP之後出果d都係咁
要SL之後即刻係地圖SAVE多次先可以打亂佢

唔係，係得AP有lock死

魯魯修好型

今集咁可地圖炮可p
正樹卡蓮Wgc

魔神英雄傳係咪得第1部,即係龍王丸已經係最勁?

其實都幾多角色有個跛咗嘅妹

其實好想用buddy complex嗰兩部
但真係幾雞肋
單體出好無謂
兩個出晒又無位

終於搞掂左
5改武萬丈160氣力陸S同200攻parts加埋5改主角援攻再加埋戰艦加能力終於岩岩好

如果好似創聖咁咪幾好

有愛就得架啦 配滿晒技隻隻都可以發圍

呢個真
出一部機真係不如兩個一齊唔好出

只要出問題炸地板就可以解決

到後面咪有新機換lo 應該係

諸葛亮咪都只係識用火
魯諸葛咪專用地計

今次個原創主角個故事

係，龍王丸全改又係勁到離譜

終於有一個除左米神之外會屌人屌到睇得我咁開心既主角

成班人都係妹控

開頭威咗一兩關
p武柒移動力又唔係高，害到氣力儲得慢
而家中盤，成日未開到coupling已經完場

岩呀.最正就係任系演出

話屌你部00, 成隻紙公仔咁仲衰撚過PPT, 睇佢浮黎浮去 浮成分鐘唔知做咩9, 第一次見識到機戰動畫真係可以睇到個人想嘔

buddy complex個艦長打少啲丁啦

個人覺得架buddy complex兩架艦仲好用過部主角機

點解班反派捉曬d女係翻去教阿虎王呢個小學生讀書而唔係慰勞下班士兵

班士兵慰勞完都係經驗包

索系D動作硬係特登加D特寫同原著場面，搞到D動作生硬同勁膠 好唔連貫，睇W同V部真三一，W個動作真係流暢好多

1.怕軍心動搖 叫啲卒眼看J勿動 （收埋玩點會益街坊）
2.而且怕人玩諜戰
3.想殺 又唔捨得殺

所以反派都有反派嘅苦惱

d命中一集比一集離譜

做乜鳩捷度都出到hyper 軍刀

機甲巴打真係最明顯，成日夾硬重要CUT IN

嘩, 搞乜, 男主追殺女主

有冇人知今集有冇FA-ZZ

想問問邊關刷到錢

又好似有d道理

機戰X本身都有收錄，實在太好

講起就扯火
當年Z ARX7 D演出睇到我嘔血

宗介

超時空強姦魔想入ange呢一幕竟然有CG
比機戰V進步左好多

18+ 慎入

泰坦3
分晰
額外行動
主角支援必爆
都仲差800血

無改泰坦3
上二話又無save 認命

0改一定爆到
老母修特攻指揮
戰艦周邊指揮

用埋4赤陽陣圍佢淨係萬丈都打到萬5

wing 系係咪兼用z3
狗牙勁到呢

好撚憎安琪

今集咁多cut in都係由動畫照搬落去既, bc好明顯

咩事

屌左 一定係屌左

Btw有咩網down bgm 想Down返舊版鐵甲萬能俠主題曲

出擊位嚴重唔夠

呢種插入動畫手段明明係N年前NDS先會做

唔係不嬲都講緊萬年處男淨係入得個龜頭架咋咩

打極都係同一班雜兵

條條女都比佢屌過
係屌唔到ange

唔夠煩膠娜汀亞一半

真
超多機想用⋯

憎ange既人咪呢d毒J連登仔
屌唔到人就話人係G

想用還想用...但個戰鬥力麻麻又易爆炸我寧願唔出
好似BC果幾部機其實好靚
但一週目真心唔想用
真係好渣

一週都係用哂啲勁機快快過，二週先用二線機，上次v已經係咁，今次仲多機咗，隨時要玩三週

bc就放棄
我而家18版已經要係gself/紅蓮/多魯基斯/死神/沙漠入面揀

應該整多句
就算90%機率 打唔中嘅時候就係會唔中

杜魯基斯我反而無用
W系用wing zero，死神同哪吒

同路 一樣諗法
依家第一週目用甲兒天元ange可以話難度冇咁大
再吹撚漲係佢地竟然係一條路線
基本上魯魯修果堆我格硬練左朱雀同卡蓮 但都真係好弱下 感覺上
真實系係感覺上G-self出色小小

nu zz 甲兒 翼霸 wzc 天元 飛雲真係必出

捷度未拎到zz我都諗緊出唔出

未拎可以唔出 反正後面要追Lv同擊墜數都好易
今集同上集一樣 滿改都有機一招比人秒
何況無改/低改
所以真實系真係要係咁啪精神吊命

卡蓮已經返唔到z2果陣全盛期

z2佢+甲兒+龍馬，三個玩撚哂

今日出街
請1001的巴打接力開post

卡蓮跌到二線機

將Buddy Complex兩個人connect大招首歌換成OG首Fairy Dance Sing真係極基

除了boss級人物
已經冇野可以打得中安琪

係Z2太勁姐

菁美mode第3關爽到 好耐未試過咁有挑戰性既關 玩左成粒鐘終於過到

菁英

泰坦3仲係咁屈,都係做到1線尾既機
招技有防破真係好癲

有無ching知道正樹第幾話會入

玩dlc就係普通mode就見到菁英同普通mode分別
敵方命中係0

妮亞成功吐便當

我玩到51 最後一關留翻訓醒先再玩

其實捷度用緊Zeta已經好勁
入手我就即刻操

冇佢會打得好辛苦
同埋幾隻鐵壁超級系加入開始可以打得主動好多

巴打教落

我用泰坦3打，專登俾佢打拎底力
再用紅蓮螺巖學支援攻擊
搞掂

有愛都係照用

換左正樹隻bgm做black stranger

菁英靠佢

一週用有愛機

一冇左小隊先發覺好多機都冇位出擊

有啲有愛既機都無得出

啲真實系唔改好垃圾，一招都食唔到 但畀人打又最少都有40幾50%
超級系勁好多，起碼可以食下招先
同埋玩到廿幾話，主角真係二線機嚟，隨咗教條之外諗唔到勁嘅點係邊

以前就真實系衝入敵陣削血 超級系埋尾

而家就超級系鐵壁必中 衝入去
真實系埋尾

d tac點唔會亂用 all in係教條到
最尾果級有魂加破防
秒boss必備

再唔係用轉移幫部zz企靚位賺大錢

24關冇SR 我印象第一次有非最終話既主線關會冇SR拎

未打到咁後 g復個天才係咪都冇出場

一週目完成
機戰X
又名-論貪吃的悲劇下場以及不要亂吃食物

佢分左上下兩pair
上pair係甲兒守村，無人幫拖
下半pair先有人幫有sr

係
但wing依然好勁，正樹強化咗都唔差，但冇憑依太刀感覺都係差啲

又變番一發男
但打王都唔洗佢啦，佢係賺錢神器

有，不過中後期先加入
前面淨係通信

畀多粒都好丫屌 ，一發真係好on9

傳統黎

用b save有冇得整多粒

你地有幾多個買埋dlc,諗緊買唔買好

以前og五改有多一發俾你

甲兒鐵壁衝入去根本就刀槍不入

好掛住機戰v啲艦，隻隻都好勁
呢隻啲艦暫時睇都係雞肋

洗L鐵壁，直接入去睇佢反擊，再比後面炸人執雞仲快

嘩我屌
24關甲兒開鐵壁2個回合都差d爆

譯返鐵甲萬能俠

打到差唔多就要防 唔好反擊

鐵甲係咪會承繼帝皇

仲有g self同基佬二人組都係好廢
點解首次參戰咁垃圾

裝無限回彈果個部件

我慣左唔開
衝入去開左底力先仲好
所有超級系適用

為左打爆隻機械獸都會留en嘅，係冇諗過咁撚痴線姐

BC好撚阻訂
唔出晒兩部根本無意思

2號機終於叫番2號機,唔係叫大魔神,今次譯名有進步

玩到廿鳩幾關先發現阿船長冇拍揮
不嬲唔用冇指揮既艦

船長特殊能力好似同指揮一樣
都係企三格範圍加命中回避